暴徒太子站建「靈堂」， 累街坊發噩夢

時間：2019年09月28日

縱暴派的政治文宣、海內外黃媒“洗腦”式的假新聞，炮制“8.31太子站死人”，流言蜚語蠱惑人心。

有人信以為真，仿如邪教“信徒”日日到太子站獻花悼念，造謠者設靈堂、搞獻花、晚晚燒衣，哭啼連連，不少陌生人到此跪拜，居民為保人身安全，繞路避走所謂的“太子站靈堂”。

“阻住條路又跪又拜”

“屋企旁邊無端有‘白事設靈’，好唔吉利！”60歲的劉太住在鄰近太子港鐵站已30多年，她慨嘆這裏原本是熱鬧、和諧共處的老社區，街坊街裏打招呼問好，但自從有人造謠“太子站打死人”，和諧社區都不復存在。

一個月來港鐵太子站B1出口被迫封閉，已對居民出入太子站極為不便，加上“信徒”將出口布置成“仇警靈堂”，擺花圈，設碑誌，無論日與夜，都有幾十人群聚摺衣紙、燒冥鏹，加上大批陌生人川流不息走來獻花拜祭，又上香又點蠟燭，街坊坦言怕怕。

“睇上去唔系一般市民，著曬黑衫，我見到佢的都會行快兩步！”街坊劉太說，晚上更有不少外籍人士聚集，“氣氛好詭異”，這班來“拜祭”的黑衫人鬼話連篇，在大街大巷慘叫、哭泣，令社區陷入不安。

劉太說，“靈堂”位處彌敦道與太子道西的交界，是非常繁忙的路口，“日日大批人聚集阻住條路，他們又跪又拜，放工時間人多到要見縫穿針，有時無辦法亦會路過。”

暴亂三個月至今未平息，社區氣氛極不和諧，“去餐廳吃飯都會有口角月以來連續多晚被暴徒包圍，投擲汽油彈、堵路及縱火。劉太好幾晚失眠，就算睡著也會被吵醒。

篇文邊到出，有冇link??

打亂作息 憂有意外

68歲的退休人士Sandy，住旺角警署對角，她說未見過太子這麼恐怖。她憶述8月31日晚從銅鑼灣回家，港鐵不停太子站，“有錢都無車返，只好搭到南昌站落，從大角咀步行回家，我未試過唔識路返，好彩有同路人帶路”，當晚行了約一小時，行到太子附近，見到很多暴徒被警察追捕，“成群人衝過來，我好驚，只好走入人多地方暫避。”

Sandy慨嘆暴亂已打亂生活作息，擔心回家途中或有意外，見到新聞報道有人包圍旺角警署，“飯都唔食立即回家，取消老友記聚餐”。Sandy說，“我們都是尋常百姓，只想好好生活。”

【編輯：刘凯程】

Source:

住殯儀館附近都未出聲喇

黑警又TG又開槍又屌市民你唔驚 你驚燒衣?

太公

大公報唔止義士呀，周圍既朋友仔都會搞埋佢地呀!!!

住太子站靈堂街坊噩夢 - 大公報

好post唔post係都要post大公報
仆街死啦

要怪怪黑警

我屋企後面係墳場都未撚出聲

真正見證過死亡既人，
係唔會覺得呢d事有幾得人驚
（至少我唔覺）

問題唔係市民
係政府 黑狗 黨鐵 唔肯公開完整無修改的CCTV片段
我地只係作出最壞可能
太子站一定死左人
而且可能將屍體留係漆黑的路軌入面
而且用埋長沙灣 荔枝角等站運送屍體
消防一定知道內情 杵狀 法師都一定知內情
如果你地唔講真相
阿鼻地獄都等緊你地
關二哥 耶穌 聖母 真主 都幫唔到你地

見親都好唔開心

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

“睇上去唔系一般市民，著曬黑衫，我見到佢的都會行快兩步！”街坊劉太說

咁佢係唔係講粗口會打冷震既人黎?

似香港01 作嘅feel

驚咪唔好落街囉，黑警成日都咁講架啦

黨媒認證就做對了

睇下對手寫成點都好
自己寫要留意返

收啦大公報

風水佬話間屋睇到殯儀或墳場會發大財

劉太係劉業成老婆？

都係嗰句 只要黨鐵公開當晚嘅record 咪知有冇發生囉 藍屍師奶不如你地去圍港鐵啦仲有用啊

香港係咪想出《緊急法》？快啲講幾時啦，唔好賴得就賴，共狗媒體…

睇第一句就知黨報

哇 黑警擾民到咁呀

香港除咗蘋果其他所有報紙都係紅媒奶共報
咪撚再po再推

有得食有得訓就得
人地做乜關你咩事

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

驚咪唔好住太子囉

大公報，完
善用不推文，謝謝

大公啲作文post上黎托柒咩

拉落去啦
太公報

嗯，究竟邊個搞到太子站咁樣呢

【編輯：刘凯程】
此post已完

有道理，九龍城住墳場果啲話驚

分分鐘可能冇sandy呢條友 等我揾打鑼打鼓大嗌sandy先
睇下有冇人應我先

無聊

黑警同黨鐵膠層有冇日日發惡夢？

還我831真相

借一借位

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

屋企嗰頭以前曾經係墳場都未出聲啦

大家入嚟幫幫手，開始有藍絲洗緊上去

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

發惡夢定有人報夢

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

幫推pls 好重要

講道理好似冇用
直接屌佢老母死全家最實際

如果覺得係流言，點解要驚

拉

住墳場隔離都未驚過

拉

有鬼又如何，果個係自已友！

CCTV呢

又作文,可唔可以唔好出FAKE 報

樓主專門轉貼藍屍媒體

強國洗腦post

洗撚理呢啲咩 十成又係鳩up個乜太乜生出黎老屈
依家仲邊會有人撐警

驚咪唔好出街囉popo狗狗狗教架

又唔係你殺驚咩冤魂嚟搞你？我不知幾想佢地顯靈講啲線索畀我地知等我地可以幫佢地討回公道，沉冤得雪

屌啦 9賴 先唔講其他
太子站啲出口 行幾步一個 過條馬路又一個
封一個阻閪咩

on撚鳩
咁紅磡附近大酒店呀長生鋪附近啲人唔撚洗訓啦
一嚟老作
二嚟自己心理質素唔好就唔好賴人啦

燒衣先安全囉。。。

拜祭都暴徒無腦都可以做編輯 真好

暴力拜祭

包埋你嗰份㗎啦劉太

殺人犯唔指責，指責一啲拜祭人士

係死左人，黑警到依家都唔拎cctv出黎

咁太子站真係死咗人嘅話，你又住「陰宅」附近，仲要係一班怨魂，點會唔出事

收皮啦死藍絲劉太
你之後呢半世人都唔撚洗有教好訓呀
祝你長命百歲百病纏身

驚你咪搬屋囉

Post嚟托咩

根本無呢條友
公公報不嬲唔會做街訪, 而係瘋狂老吹

呢啲po不推文傾啦咁都上到熱門

做咗虧心事

垃圾大公
驚就開CCTV黎睇下有無死人啦

廢老名言
好人好者 怕咩比鬼搞

行得正企得正要驚都係啲黑警驚姐

身有屎咪發噩夢囉

唔停太子 所以去南昌
信個班 要弱智到咩地步
不過真係好多人信哩d弱智文

她住在10樓，關上所有窗，仍聽到外面暴徒叫囂不斷，由淩晨二時吵到三時仍未靜止，“點會有覺好瞓”。她記得有晚淩晨一時許，聽到外面車輛惡意響按，“仲要有節奏，響成十幾分鐘，心都煩埋，仲要有人不停嗌口號。” 劉太無奈地說，近月“活在恐懼中”，夫婦都不敢開窗，
驚怕暴徒的汽油彈飛入家裏

唔知係作文個位屎定係藍絲腦有缺憾
汽油彈可以飛入10樓既話, 應該可以參選奧運

係囉
重有呀
我地係想義士安息
唔係義士留係太子站。。。

【編輯：刘凯程】

收到風有繼隻狗已經黐左線
成日話有幻覺有人要害佢
恐怕係831果班事主搵到債主

香港CNA ，屌！

“睇上去唔系一般市民，著曬黑衫，我見到佢的都會行快兩步！”街坊劉太說，晚上更有不少外籍人士聚集，“氣氛好詭異”

九成係搵大陸人編稿再轉繁體

平生不做虧心事

好L好笑

發噩夢？
68歲無聽個呢句？
「人心不作虧心事，半夜敲門也不驚」
如果發噩夢，証明心中有鬼導致有「愧」
睇嚟呢位街坊做咗啲唔光彩嘅事驚有「烈士」尋仇喎？
唔通係831黑警家屬？參加過撐警大會？定係太子黨鐡員工呢？
如果你係真唔信有人死咗起太子站，咁根本唔需要驚，因為根本就唔存在嘛，等於話明天太子站烈士顯靈出現毀滅港共，你根本唔會驚，因為無可能發生嘛，太子站無死人呀嘛，無發生嘅話又何來噩夢？除非真係真事或見過件事嘅人啫
紅報嘅大公報唔FC就借呢街坊作文報道，咁証明我地估中咗，大公報要借題出文維穩發生咗嘅事，點解我咁肯定？就如我所講，如果你係報社，我同你講要登新聞話我噩夢因為太子站有靈堂啊，正常人係會叫你去睇醫生唔會真係報出嚟傻比人笑掛，如果咁我都話有噩夢，係見到太子站烈士英靈啦。
嗱！心果有噩夢嘅街坊唔想咁樣好簡單，一齊幫831找回真相就得

又唔撚見我地會驚?
身有屎咪驚囉仆街

藍絲logic:係你心靈過份脆弱

呢張真係萬用

做咩事咁心虛好人好者驚乜啊

“睇上去唔系一般市民，著曬黑衫，我見到佢的都會行快兩步！”
屌佢都識講靈堂 佢去喪禮著紅色旗袍既

正常經歷過會覺得好哀傷多過驚

大公文匯啦

01得社論紅，新聞我覺得幾黃

推

萬聖節又多個好去處

好人好姐點會怕比鬼搞

夜晚我上墳場都唔會驚，因為我冇害過佢哋佢哋害我係佢唔啱

除非你係.......

大公報
屌你老母終有日被清算

如果係假嘅，咁驚做咩呀

冤有頭 債有主
你搵返d殺人兇手投訴啦

😂大陸仔撚識香港地圖咩 不過我都好好奇要行幾耐

見到紋身既人會嚇到瀨尿

平生不作虧心事
日日行過完全唔覺得驚，大家都係手足

又話行得正企得正 做咩要驚

石硤尾發生咩事，大家都要了解下

做左虧心事先會驚

大公報都好討論？

班「街坊」係咪指狗屋入面班popo?

公開CCTV囉

太子站香火鼎盛

Cosplay 街坊

仲有電車岀軌
寫住太子

講咁多野
小心搞你呀

由細到大我都好怕黑，好驚鬼，但太子我一d都唔驚。

因為我知佢地係手足，係最正義嘅鬼